讀engine令我成年冇同異性傾過計。。。

你還有老母

我有2年

老母的事。。
能算異性麼?

點會呀

點會唔會呀

讀n展同prof傾得最多計

成日同石頭傾計

Canteen 啲阿姨阿叔都唔同你講野呀？

講野=/=傾計

咁我成世仔冇同過女女傾計

除咗家人
我同異性手掂手嘅經驗
全部嚟自買嘢個時找錢

伯母又唔同你傾計

出街食譚仔

我好可能揀返n賤黎讀

典解牙=.=

N展/BBQ = 狗

好彩我讀核彈design

你咪成日同我傾計囉

你唔係女仔啵

我連同性都廢事傾 好撚鳩

比上不足。。

我以前唔信有冇人毒到咁

直到自己工作環境都係咁就明白了

靚女prof

我同你傾計

有人同你傾米又單身一個

你又唔報多科谷上去

絲打巧巧人

英文都未必升到啦
報多科真係炒硬

有冇日日溫英文

已經進化到自己同自己講嘢

有呀

成日對住堆notes自言自語。。。

係

唔報poly hd咪冇事on9仔

招PTGF 傾計PLAN $200/HR 要教我傾計 有耐性

出櫃係唯一希望 🚬

4歲已經轉gay

咁我本身都對n展有興趣

招唔招ptbf牙

🚬🚬

可以扮女做你ptgf

有棍既走開啦

偽娘更加走開走開

轉gay 大把market

慘

讀engine讀到個人愈黎愈冇自信
今個sem take左科account做free elective 點知見到有group project淆到即刻drop左

同感，成日驚冇groupmate

冇同人傾過計

呢句真 唔知點解

讀fashion 女多到。想識個巴打都冇

transit flight 比Direct flight
價格又平D 又少人Book
中途仲可以落地行一行
仲去埋同一個目的地
點解唔考慮一下
仲有
有時Delay仲包埋一晚免費酒店同早餐

讀ENGINE讀到日日比仔圍

屌我group project同成堆女一組

G

臭g直葉

開始明點解bba>engine。。。

屌

讀正常嘢連朋友都無

問過physics撚未

你去cu engine玩程繫護理咪得囉

明明周街都係女店員